朗奴高文係荷蘭隊左幾多草先教到巴塞咁

半場4球

不如問下愛狗隊左幾多草先可以搞到黃潛半場比巴塞炒4:0